【劇透】 我覺得市場上左<俠盜一號>之後再上<原力覺醒>會好啲

第7集玩食回憶出返晒啲舊嘢舊design
俠盜一號又係玩回憶食返晒啲舊嘢舊design <劇情需要>
跟本就係重疊左

點解唔咁做?

先上<俠盜一號>
擺明食正劇情比fans大打飛機
食返晒所有舊嘢舊回憶舊design
最後食埋個大甜品黑武士
加埋超悲壯結局 (代表舊世代完結)

食完住家菜就試下啲新嘢嗱

再上原力覺醒
出啲新人物新design新故事
一切所有嘢都係新開始

細佬覺得咁樣既 marketing 觀感會 fit 啲

驚福伯唔等得